laptop駁多個Mon

屋企用緊laptop，想駁多MON，但唔知個laptop張display夠唔夠力推

想買：Dell S2718H
屋企個laptop: Lenovo IdeaPad S410 (display 只係 Intel (R) HD Graphics Family)

應該唔會買第二部電腦，買個MON算
想請問咁樣駁多個MON有冇問題

感激不盡

兩個mon 一齊做嘢好方便，唔洗成日轉嚟轉去

我讀書時用部LG laptop都係得chipset
駁mon駁mouse駁keyboard當主機咁用左幾年

Thanks!!

即係就算張display只係cheap雞 Intel (R) HD Graphics Family 都 ok?

冇獨顯都用到啦

做文書野,上下網無問題,
畫圖剪片個D就本身都唔夠

係呀

mac os十鳩幾世前就可以比人咁分類

但冇計啦, 用window 先係連登仔認可
Alt + Tab 多幾十次算啦

ok

我之前機I5 4代
用onboard display推2個MON有時會lag lag地